人民日報—曼城大勝切爾西是孫繼海奠定了鞏固的基礎

近平奠的

sun ji hai